有人對我好我就會鐘意人

可唔可以唔好對完我好之後又dum低我啊( ˃̣̣̥᷄⌓˂̣̣̥᷅ )

對完人好 人地就會dum低我

試吓對我好☺️

寧缺勿濫

我由怪異的毒L變了做友善和nice 的毒L, 現在我會對人好。不是暗戀

對人好只會令佢將你嘅好當做理所當然
慢慢只會成為單向嘅負累

我唔會

容易鐘意人個個永遠都係輸家
多情嘅人又係仆街黎

樓主哩類人通常好chur好煩，最後個伴忍唔住就分手

利申同類人

從來都唔理解點解會咁易鐘意一個人...
相反我好難鐘意一個人

缺愛 容易依賴

係 當你上心嘅時候佢就會離開 dllm

你最近還好嗎

絲打你本身應該都好易依賴人呀嘛?

嗯

對住朋友都會係？

我係咪唔應該對你好😣

越內斂越易沉船，唔好太上心嚇親人又逼到自己

內斂毒毒